# Chinese, Simplified translation of Login Security (8.x-1.5)
# Copyright (c) 2018 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Login Security (8.x-1.5)\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-03 15:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Body"
msgstr "正文"
msgid "Subject"
msgstr "主题"
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Host"
msgstr "主机"
msgid "To"
msgstr "到"
msgid "Email subject"
msgstr "邮件主题"
msgid "Tokens"
msgstr "置换符"
msgid "Track time"
msgstr "跟踪时间"
msgid "Maximum number of login failures before blocking a user"
msgstr "在封禁一个用户前的最大登录错误尝试数"
msgid "Maximum number of login failures before soft blocking a host"
msgstr "在软封禁一个主机前的最大登录错误尝试数"
msgid "Maximum number of login failures before blocking a host"
msgstr "在封禁一个主机前的最大登录错误尝试数"
msgid "Message to be shown on each failed login attempt"
msgstr "每次登录尝试失败时显示的信息"
msgid ""
"Enter the soft IP ban message to be shown when a host attempts to log "
"in too many times."
msgstr "输入当一个主机尝试登录次数过多而导致IP地址被软封禁时显示的信息。"
msgid "Message for banned host (Hard IP ban)"
msgstr "封禁主机的信息（硬IP封禁）"
msgid ""
"Enter the hard IP ban message to be shown when a host attempts to log "
"in too many times."
msgstr "输入当一个主机尝试登录次数过多而导致IP地址被硬封禁时显示的信息。"
msgid "Message when user is blocked by uid"
msgstr "当用户ID被封禁时的信息"
msgid ""
"Enter the message to be shown when a user gets blocked due to enough "
"failed login attempts."
msgstr "输入用户因为满足错误登录尝试而被禁用时显示的信息。"
msgid "Email body"
msgstr "电邮正文"
msgid "Login Security"
msgstr "登录安全"
msgid "hour(s)"
msgstr "时"
msgid "Notification"
msgstr "通知"
msgid "Disable login failure error message"
msgstr "禁用登录失败错误信息"
msgid "Notify the user about the number of remaining login attempts"
msgstr "提醒用户剩余的可用登录次数"
msgid "Display last login timestamp"
msgstr "显示最后一次登录的时间"
msgid "Display last access timestamp"
msgstr "显示最后一次访问时间"
msgid "Clear event tracking information"
msgstr "清除事件跟踪信息"
msgid ""
"The time window to check for security violations: the time in hours "
"the login information is kept to compute the login attempts count. A "
"common example could be 24 hours. After that time, the attempt is "
"deleted from the list, and will never be considered again."
msgstr "检查安全破坏的时间窗口：以小时为单位的登录尝试信息保存在电脑的时间。通常为24小时，尝试会在列表中检测，并将不会再次被认定。"
msgid "Your last login was @stamp."
msgstr "您上次登录的时间是@stamp。"
msgid "Your last page access (site activity) was @stamp."
msgstr "您上次访问页面（网站活动）的时间是@stamp。"
